啱啱喺時鐘張床諗起初戀

完事之後佢拎起遙控撳著左部電視，我望實佢，佢望實部電視。電視上嘅畫面一邊轉，反射落佢臉上嘅顏色都一路眨。

我望實佢臉上嘅顏色，望到呆左。其實我想佢望返我一眼，又或伸手過嚟攬下我，不過我唔敢要求，畢竟佢並唔係我邊個。

明明啱啱先完，但我好寂寞。

隔嚟呢個男人…老實講我連佢叫咩名都唔知，但我知呢刻喺佢心目中比唔上面前嘅Netflix。

我愈望愈諗，愈諗愈覺得空虛寂寞。諗諗下突然記起曾經有個人喺時鐘酒店張床上面同我講我地會一世。

嗰陣我仲係十八歲，第一次拍拖。當時我地同樣瞓左喺時鐘張床上面，佢問我可唔可以比佢。其實嗰日我本來就預左會比，我知佢想做好耐。

不過我好驚。

我同佢打側咁望住對方，我問佢「你會唔會拎完之後就唔要我架？」其實個問題冇乜意義，我都大概知佢會點答，但我就係想問，想比佢氹下。

佢伸左隻手出嚟，捉住我「點會呢傻妹？知唔知呀，我一直都想揾個女仔第一次係比我，然後同結婚生小朋友」

係我想聽嘅。

「咁我地係咪會一世架？」

佢伸手摸住我塊面，「咁緊係啦」

「咁我地勾手指尾吖」我伸左右手出嚟，我地兩隻尾指扣得好實，最後打埋印仔。

細個嘅時候，我成日覺得如果承諾都有分級數，勾過手指尾嘅一定係最高級。我以為只要扣得愈緊，大家就一定會一世。

我再返望實佢，打開左對手，「攬攬吖」

你係咪有撚病呀

明知勾手指尾之後係針鋒相愛同拖泥帶水
但仍會勾下去

邊個射先？

那天我共你勾手指尾

女人就係咁犯賤 最鍾易俾人呃閪屌

反過來說，男人就係咁犯賤，最鍾意呃閪屌尻人。
你用個呃字已經說明左犯錯既係男人先。其實有咩呃唔呃，女人都知男人床上講嘢信唔過，都係想要你表態啫，真唔真撚知咩。
根本無謂定型男女，樓主都係感嘆下啫，唔通可以改變歷史伸鳩佢落床咩

佢呢啲典型連登毒撚 仇女仇到傻
其實呢班人一定係未試過破人處 一直係到諗破處啲感覺係點

呃人嗰個叫賤 俾人呃先叫犯賤喎
唔屌呢啲犯賤女人 第時只會有更多女人俾人呃閪屌

抱住隨時見到gay位嘅心睇完全文

諗起張柏芝係喜劇之王入面嘅一幕
你值得更好嘅人㗎